無懼網路酸民！獨腳正妹勇奪義大利小姐選美季軍

18歲佳麗博荻（Chiara Bordi）勇奪義大利小姐選美季軍！翻攝《Instagram》chiarabordi_

本屆義大利小姐選美決賽，當地時間9月20日在米蘭舉行，左腳穿義肢的18歲佳麗博荻（Chiara Bordi）勇奪季軍！

《Sputnik News》介紹，博荻（Chiara Bordi）雖然少了左小腿以下的部分，但熱愛溜冰、獨木舟、衝浪及攀岩等等戶外運動，未來的夢想是成為1位整形外科醫師！

常常在《Instagram》chiarabordi_分享生活照的博荻，大方地展示其義肢，已經有超過5萬名粉絲追隨！

介紹中說，博荻是在13歲時因騎單車出了嚴重車禍，不但住院長達9個月，還被切除了左小腿。當時博荻非常痛苦，甚至想結束生命，但在家人的安慰與支持下，才熬過傷痛，之後，姊姊還拿一些肢體殘缺的女模照片給博荻看，讓她燃起生命的火花，並決心向時裝界發展。

介紹中說，博荻讀書時也一邊當模特兒，她回憶起首次走上伸展台的情形，雖然心裡很擔心，但由於觀眾對她微笑並熱烈鼓掌，讓她信心大增。

在這次選美的決賽前夕，一些網路酸民取笑性般地預測說，她「會因缺少1條腿，獲得同情分數」，博荻則發文反擊說，自己是少了1條腿沒錯，但「你們卻少了良心與腦袋」。

博荻現在為英國1間推動「時裝界多元」的模特兒公司工作，她表示，不能認同「傷殘是人生缺陷」的看法，而且自信地說：「我的美並不因義肢而減少。」

（即時新聞中心／綜合報導）

博荻（Chiara Bordi）13歲的時候因單車事故失去左小腿。翻攝《Instagram》chiarabordi_

咁佢其他部位真係靚，
點都好過班左膠選個唐氏樣出嚟。

好鬼型 好cyberpunk

想俾佢踩

樣靚已屈機

冠軍Carlotta Maggiorana

靚女裝義肢=decoration

好想屌佢對假腳

機娘

不了...

怕撚左佢咋
一陣唔俾個三甲佢又話歧視

冇隻腳就唔可以批評佢隻腳唔靚，一講就係歧視

你依家即係話香港小姐唔靚？？？

事實

條女樣靚身材正 少隻腳有乜問題 一樣抵佢入三甲
而唔係好似一班戇鳩左膠叫你唔好睇外表 然後選個肥閪出嚟

少睇新聞就咪搭嗲啦

樣 9/10
腳 1/2

選美唔睇樣 不如改做選口德大賽啦

一對腳玩到四個鐘
咁一隻腳夠玩幾多個鐘

身材正?身材唔包括腳?

load咗幾秒先明點解腳分母係2

Winter Soilder

講還講
各位唔好貼圖

落地獄

電單車果張成個winter solider 咁

索女喪屍機關槍

好撚正

想同隻假腳玩腳交

淨係裝拆螺絲, 噴下 WD40 熟手都要都玩三粒半鐘, 自已計

呢個咁似舒娜

對腳玩成晚

屌你

你重口味得黎都幾另類

個樣加對波仲要咁fit
點解唔係冠軍

難得地真係有型又靚

咁都得季軍，想睇埋冠亞軍

咁人地又真係靚

好想俾佢用義肢踩

機關槍嚟

識睇當然睇四、五；點解輸

好好j

樣衰慘過殘廢

呢個唔得喎

好有型
仲正過冇斷腳

呢d咪正路
唔好選個唐氏綜合症出黎格硬話靚/心很美

好索

樣又正 波又有

真心靚

咁佢身材又好樣又幾正 攞第三實至名歸

咪呢d仆街 仲要咁多正評

又型又靚

屌你好撚賤

樣靚真係大晒，冇咗隻腳一樣咁有魅力

左右不分？

仲好樣過港姐冠軍

清你應該毒到未selfie過

1.5腳

人地真係靚 有冇腳已經唔係focus點

義肢電子設計真心有得搞，好多空間發展
做charger，harddisk，工具箱
大脾位整個mon打埋機睇片

呢D就合理喇

佢靚好多

落地獄
落地獄

又真係幾靚

關selfie撚事 on99

原來對住鏡影相
我以為依家多數用前置鏡頭自拍🤳
好少人對鏡影

型

前置鏡頭會影埋部電話？
柒一次都唔夠

又幾令

RGB義肢

隨時可以做超能力人機合體
正呀
現實世界唔得 去荷李活都冇問題

市場唔夠大呢，
未必賺得返研發費用

真心係幾靚既 拍科幻片有得諗

屌你老母毒撚到出汁都算 仲要咁撚蠢

冇咗隻腳行路已經辛苦
你仲要加咁多嘢去增加個重量

咁都輸俾冠軍真係歧視了

屌你老母

咁真係靚嘅

外國人大部份都係對住鏡影
知唔知香港點解咁少？

因為屋細 冇位啊

狗仔式好怪

綱之煉金術師

倉崎楓子

加得嘢就自然有辦法
可以動力回饋/hybird手法